有無人已經同做警犬既朋友絕左交

為左兩雞幾野埋沒良心
講到我地為左自己咁
我地成功左你地都有得益呀
唔撚係智障都係大陸係人治 話你有罪 洗撚證據？
身邊有d做警犬既朋友係fb話好人好姐
無犯法洗乜驚
屌你警犬平時做野係點架 電視都有教啦 砌你老母生豬肉嘛
比你過撚左香港仲得掂？
星期日 維園見 想執執博等香港人唔記得 其他我唔知
但今次好撚難
已經同所有警犬朋友絕交 見撚到面 招呼都唔撚會打
打？我打你老母